7000 萬pepe 都放後備

有咩出奇 成隊最高薪個個都坐左成年啦

Ozil躺著也中槍

而家明點解阿仙奴窮